誠哥走人 中資就不斷高價買地

一國一制不是夢

啟德嗰幾塊地皮

走資

d 傻仔成日以為趕走誠哥就有好日子過